正式宣佈7月26號係天體日

又有巴打係地鐵找數 又野外露出
點搞呀